印中邊境衝突導火線曝光 印度中尉痛毆闖境共軍少校

（美聯社）

中國解放軍與印度軍隊日前在邊境爆發衝突，約有150名士兵涉入鬥毆事件，造成4名印度軍人、7名中國軍人受傷。現有媒體報導這起衝突的起因，當時一名年輕的印度陸軍中尉制止解放軍進入印度領土，卻遭解放軍少校嗆聲，印度中尉一氣之下痛揍了他，隨後又在混戰中搶走解放軍少校的名牌當成「戰利品」，雖然該名中尉事後被上級訓斥，但已成為印度人眼中的英雄。

綜合外媒報導，中國解放軍和印度軍隊日前在錫金邦的穆古桑（Muguthang）地區爆發肢體衝突，導火線在於有不少解放軍軍人當時意圖進入印軍控制的區域，遭到一名印度陸軍中尉阻攔，帶頭的解放軍少校對著印度中尉大喊「這（錫金）不是你的土地，這不是印度領土，滾開」，讓印度中尉怒上心頭，一拳打在中國軍官的鼻子上，讓他流出鼻血，引爆雙方人馬大打出手，該名中尉趁機搶奪解放軍少校鬆脫的名牌，成為他的戰利品。

報導指出，該名印度中尉出身於軍人世家，祖父和父親都是軍人，因此個性十分強悍，事後該名中尉被上級嚴厲訓斥，原因是「衝動行事」，並且被調離前線，但軍中卻十分欣賞他這種舉動，該區司令部指揮官一度要親自嘉獎，卻因天氣惡劣無法降落山區而作罷，甚至傳出陸軍參謀長那拉韋內（Manoj Mukund Naravane）都想要接見這名中尉，該名中尉一躍成為印度人的英雄。

儘管如此，由於害怕該名中尉的仕途受負面影響，其父在面對媒體訪問時不願多作回應，並希望媒體不要過度報導，錫金邦的一名上校也如此建議，因為中國人如果感到被羞辱，可能會製造更多麻煩，由於此事件已經平息，中印雙方也不願平白無故惹出更多事端，因此這件事並未被官方大肆宣揚。

嚴厲訓斥只係打到流鼻血

"訓斥" 內容係咪鬧佢打得唔夠大力?

"錫金邦的一名上校也如此建議，因為中國人如果感到被羞辱，可能會製造更多麻煩，由於此事件已經平息"

太唔了解支共了，印度傷4個支共傷7個，明顯支共輸咗，佢哋只會家醜不出外傳，唱到全世界都知就最好，支共只敢懲罰嗰7個受傷嘅士兵，話佢哋保衛國土不力，然後殺人滅口，再全部失敗推畀7個死人。

抆埋個nametag
kill confirmed

退步左，之前都揼下石春

打柒班共匪！

我們都到齊了，吳京在那裡？

南亞之光

瑜伽打贏戰狼

中尉都打贏你少校

然後有7宗屍體發現, 冇可疑.

睇嚟印度陸軍都應該有睇開香港警慌記者會喎 學到嘢啊

出咗場啦，俾人打到流鼻血

拍緊戰狼N

嚴厲訓斥中尉
應該對闖畀共軍開槍 將其殺恐

Yoga fire !

咖喱國中尉都揪得贏支那少校

中共解放軍只係垃圾摺被軍, 好多只係權貴親友入去. 只要有關係, 女歌星做高官又得, 女明星又得, blogger又得, 得左.

namaste vs nmslese

佢上司應該係屌柒佢「做乜留手唔打撚死佢呀?! 係未想我罰你學佢地摺被??? 下次唔好啦, 返去食返多D野啦, 打人都無力!」

唔係武統台灣，竟然係共產黨已經承認主權的錫金

支那解放軍最年輕嘅少將

單挑最後比人揼

群毆就輸4-7

屌你老味兩連敗呀

打佢老母臭閪

早幾年掉石頭 支那仔比印度佬打傷 支那仲要賠錢比對方

印度佬又打到支那狗爆哂缸又搶到戰利品，我宣布呢個回合咖哩軍團勝利

唔係鋼鍊喎
軍階同好唔好打邊有關係
正常二等兵隻揪打死人地個將軍都得

有片睇就好

會畀你發現？

係失蹤人口

只是流鼻血?
下次打爆他的
支那人就是賤

好撚正
收頭咁款

唔止關係咁簡單

係要親信，理得你有無料，最緊要聽話

並希望媒體不要過度報導，錫金邦的一名上校也如此建議，因為中國人如果感到被羞辱，可能會製造更多麻煩

支那人玻璃心真係全世界都知

係支國太廢啫
印度軍隊聽講好似好廢

支持印度

笑死
成日笑人地阿三
結果畀人打到仆街

去艱難地區當兵班友咁屎嘅

如果係一拳車埋去再順勢扯dogtag 落嚟一set 過都幾型

你估真係戰爭片呀，喜劇黎架喳

支那GPS準繩度不高，多多包涵

一物治一物

可以中尉升上尉啦

Aye Captain!

中國軍人傷敵四日人, 成功佔領錫金，不過為了中印和平友好所以主動勝利退兵至原邊界線後四百里。中國警告印方不要再作出挑釁，不然後果自負

雖遠必

拎名牌真係最大侮辱
勁過殺咗佢
睇戰爭片都只有俾人殺咗俾人俘虜先俾敵軍拎名牌

Nmsland 發言人：中印雙方衝突完全是造謠，當時雙方只是進行友好的關係互動。而我軍少校將名牌贈與印軍中尉完全是顯示了中印的良好友誼。

但係佢地又會識各自既語言既
Btw 咖哩佬好野

做下樣架姐
分分鐘係啲將軍房入面開Party添啦

給我打，把他往死裡打

雖遠必誅，但太近就算了

入侵領土, 唔打死你算係咁

帶頭的解放軍少校對著印度中尉大喊「這（錫金）不是你的土地，這不是印度領土，滾開」
我諗邊個國家嘅軍人都會打柒佢

打佢就岩架喇，唔打唔識聽話

一拳打在中國軍官的鼻子上，讓他流出鼻血，引爆雙方人馬大打出手，該名中尉趁機搶奪解放軍少校鬆脫的名牌，成為他的戰利品。

估唔到連名牌都有假

割耳仔咁款

以後巡邏中尉都扣住個名牌喺身
見親個少校都 is this yours

有個中國少校好似係女舞蹈員
飛行時數0
床上唔知啦

中尉被調離前線

驚共軍成班比中尉打撚死？

Push

做得好
原來佢自己入人地領土先

其實想「邀請」加盟

見到痛毆以為又係往死裡打版本

鋼鍊都唔代表軍階高就好打
不過大總統最好揪就真嘅

戰利品

開波!

我以為係跳cha cha 果單

幫毛派遊擊隊爭奪滿洲咁爭奪錫金

係唔係有個預言話之後中國會無左 印度征服全世界

今次冇帶被鋪咋

百幾人打交，得十零人傷，其他掛住屌老母架咋？

可能計，擔架台走4:7

印度陸軍中尉: go back to your country

解放軍少校嗆聲: NMSL! NMSL!

印度陸軍中尉:

個參謀長都想加入打埋一份

雖然該名中尉事後被上級訓斥，但已成為印度人眼中的英雄。

何止印度...

揾緊錢交税

唔好咁啦 人地話哂帝吧岀征

大總統真係型到仆街

竟然無人掹槍？

往死裏打

柒撚到

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin

我就未見過有美國軍官肥撚到咁
好多高層都操得好fit
反觀蚛蟈大部分高階軍官參差不齊

痛毆痛毆痛毆痛毆痛毆痛毆痛毆

比雜敗敗回血劍重創左

海賊王先係

如果調轉支那開鳩人波先就唔同講法
但依家印度佬應該殺埋佢都可能無事，支那邊會care自己啲人

下次支那用被扔鳩佢!

已訓斥估唔到印度佬都咁鬼馬

太近
不了

一張圖就完美解釋到比你聽